文档标题和段落分三种颜色:
普通 normal {color: black;}
加班 extra {color:olive;}
耗时较长 hard {color: fuchsia;}

p 选择符的属性无法被继承，模板中 p 改为 div

profile.txt 格式说明:
yyyy-mm-dd [e|h] //e -> extra   h -> hard

content

-xxx部门 xxx //末尾无空白行，便于解析。没有联系人的情况下可有空白行


routine profile.txt 格式说明:
yyyy-mm-dd hh:mm:ss [e|h] content -xxx部门 xxx



todo:
排序
字符问题 < >
